{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002017746?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 힐스토리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。 追加された人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数超過のため入室が不可能になる場合があり、払い戻しはできません。 ペンション以外のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間は、次の利用客のために遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の際はお客様に責任があり、損害賠償の責任を問われることがございます。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 ペンションにはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室内にPC、プールがあります。 プールは6月1日から9月30日まで運営されます。 夏はウォータースライドとバーベキュー場が利用でき、冬は薪ストーブが用意されています。 バーベキュー料金は2人基準で10,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。 牛肉炭火バーベキューとサムギョプサルまたは肩ロース炭火バーベキューの食事が提供されます。 周辺には虎鳴渓谷があり、駐車も可能です。 南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、清平湖畔と水上レジャー、雪ソリ、氷ソリなどの周辺観光地もお楽しみいただけます。 直営水上レジャーセンターもあり、登山路と遊歩道もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時、チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、事前に連絡すれば良いですか？",
            "answer": "はい、追加の人数がいる場合は、事前にペンションまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外のペット同伴時、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次の利用客のために遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、毀損や紛失の際はお客様に責任があり、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。バーベキュー料金は2人基準で10,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンです。牛肉炭火バーベキューとサムギョプサルまたは肩ロース炭火バーベキューの食事が提供されます。"
        },
        {
            "question": "プールは何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月1日から9月30日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には虎鳴渓谷、南怡島、プチフランス、アチムゴヨ樹木園、清平湖畔と水上レジャー、雪ソリ、氷ソリなどの周辺観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプの客室内にPC、プールがあります。"
        },
        {
            "question": "冬に利用できる設備はありますか？",
            "answer": "夏はウォータースライドとバーベキュー場が利用でき、冬は薪ストーブが用意されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周りにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションの周りには登山路や遊歩道、直営水上レジャーセンターがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 621
    }
}